突發：公安扣查手機後會秘密安裝木馬程式

喺中國俾公安查過手提電話嘅巴絲留意返

推

賣比廢老

Btw點樣check先

清算叫雞廢老

FC?

呢個掂呀

新疆個個都有

真係要返上去就買多部濕鳩電話啦

push

iPhone 都裝到？

送比美國領事館

講到好似唔cheak就裝唔到咁

好橋

幫你jb埋都夠時間

一定要換啦。
reset部機都信唔過

iphone都係？

賤到一個點

windows phone重生

Factory reset都唔得？ 唔多信。

有無咁勁

簡單來說，iPhone 不會中毒！也就是說，你不用擔心有病毒入侵你的 FB App 或 LINE，也不用擔心什麼「木馬程式」，其中的原理也很簡單。

因為 iOS 系統是封閉的，每一個 App 都是一個獨立的「沙盒」，軟體與軟體間只能透過蘋果嚴格把關的方式交流，因此不可能有任何軟體寄生在另一個 App 裡，所以 iOS 不怕中毒這件事，其實是系統層級的關係。

也就是說，就算你點到一個有病毒的網站、用 iPhone 下載了病毒軟體，那些程式在 iOS 裡根本沒有用武之地，完全不需擔心。

事實上，由於 iOS 系統打從根本就不會有中毒風險，因此不需要防毒軟體；所以蘋果甚至在 2015 年全面下架 App Store 上的防毒軟體，理由是這些軟體違反了「App 不得提供實際上沒有的服務與內容」這條規定；用白話文解釋，就是蘋果認為 iOS 不會中毒，所以這些防毒軟體其實不具備它們所宣稱的防毒功能。

如果我有 JB（越獄）呢？

如果你有越獄，那麼就是完全不同的狀況了！所謂「越獄」，就是透過破解 iPhone 的手法，解除 iOS 的各種限制；因此本來應該相當安全的「沙盒機制」，在越獄後也將不復存在。

簡單來說，沒越獄的 iPhone 不需擔心中毒、已越獄的 iPhone 則”有可能”中毒，因此越獄用戶要相當謹慎。

可能要重新刷ROM

是但刷個原生rom咪得…不過冇哂d野事大

我研究下先

最好帶部Nokia香蕉機

市面上有啲木馬係會有overlay係到
即係你以為無野 但其實你禁既每一下都有log低
至於要唔要jb先用到就唔肯定
小心為上

係咪刷咗個鴻蒙入去

送比nsa研究下

fr唔係萬能，重刷rom先係。

Iphone用家如果真係擔心既話拎去天才吧check

呢個真係要推 支共有咩做唔出

開個post 就真 咁唔得囉

搵張手機圖證明下都好呀

Apple有冇回應

android機有冇事?
如果唔root , 係咪安全

俾部假狗佢check 隨便裝

ok

可以JB到咪即係有漏洞囉...
仲有，iPhone一樣會中毒
不過低機率

人唔係完美
點解會覺得人造出黎ge野係完美

最撚醒係你

Android撚flash customer recovery
再wipe咗成部機，包括system, data, cache partition
仲有 internal+external storage
再flash返是但一個ROM應該就無事

Factory reset 未必有用
因為個木馬可以係裝係system partition
Factory reset唔會搞到system partition
咁當然 一定係買部二手機帶上去
呢啲時勢仲要上去嘅 唔該做好少少準備

真
Android 應該有
IPhone 未知

炒到啲二手iPhone 貴晒

ios 可以係度睇 有冇比人裝左d唔知咩profile

佢至少俾D prove黎吖

係香港it屎, 或者it都「唔敢」破解解

ios冇jb都應該會裝到
有啲咩測試資格,公司資格app,部機set左授權就裝到

利申:唔識

CLS

根本唔係突發 一早就有

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上肥花專賣比打簡體字嘅人

返大陸買個小米cheap cheap 地手機，咩social media app都唔裝。亦可以用Nokia 3310 返大陸，比佢查，咩都查唔到，吹咩。

講到裝咗木馬 咁搵啲專定出黎畀我地睇下個木馬叫咩名ok?
用張假圖就話有木馬

又一印證 iPhone 安全啲

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

ios都未必冇事 an機根本死鳩緊

冇用
要你即場 login social media accounts
開唔到唔比你走
開到後要交出所有password

利申:網上係咁講, 我唔上大陸冇得 fc

android絕對做到 自己諗下點解北韓夠膽賣android smartphone

一早睇過
據說佢地搞唔掂iphone

android 撚我從未唸過會有一刻，

會咁想換iphone

reset 唔得？ boot loader 加料？

iOS按重置就一定無問題

去中國緊係用呢部
睇你點裝
萬一有事又可以用黎旁身

返乜野大陸

有pw 好易

屌你啦report api vulnerability比人反告161邊個夠膽玩 除非唔係香港就話姐

我無呢個野既得profile

唔帶電話得唔得？會唔會畀人盤？

係呀

有無計可以拎到個program, 想分析一下

這是常識。所有大陸人都知。就好像音量300早集中營，都知

冇話fact唔fact check 嘅，俾人拎完部手機自己小心d都好！
Android 機要特別小心，IPhone 係安全但唔代表唔會中招，都係個句萬事小心，最好連所有大陸app都del曬佢

查完仲用番果部手機既人同自殺有咩分別

上少D咸網la

呢部機好重要 了解中方用乜, 點用木馬程式都好有用.

good idea

大陸好多野係假
但啲hacker同木馬程式係好撚勁
信住先

Nokia翻生

其實眾籌gogovan 幾日去機場接送有無可能

Push

死口話唔係咪得囉

咁可唔可以帶部充滿病毒既手機上去呢？咁佢一連線咪冚家產。

利申：試過電腦中毒

推！！！！

哇，高到。。。

冇就姐係冇裝過non app store app, 可以放心

雙wipe得唔得？

急問 聽日要同主管上去開會 我唔帶電話嘅話過關會唔會比人盤點解無電話

最新ios係冇得jb

係enterprise App Store, 一般app developer 做test或者啲app同公眾用家完全拉唔上關係，Apple 唔會畀呢啲app上app store， 要用enterprise App Store ，但裝嗰啲app要部iPhone 另外畀一個授權先用到。一般嚟講，部iPhone 冇jb就好難中毒。

趕住出門口唔記得帶電話

Iphone user 定啲啦，其他嘅難講

換新電話轉晒啲密碼開埋2step verification是常識吧

大佬呀

帶部3310 過境 實入硬房啦

你唔好當人地傻 你信唔信宜家仲有人用黎做主機先

除非你80 90歳啦

支共hack到iphone我以後唔上連登啦
信個個都戇鳩

我都覺，IOS邊有咁易話裝就裝到

iOS 12.4 已經可以jb 升上13有冇用

上到去,一定要合作,有乜講乜,

你見啲軟件破解成日來自支那

就略知手機植入木馬程式監控你係極有可能。

我信

果然唔係查手機咁簡單

新疆都係咁

佢幫你 jailbreak 咪得

其實返大陸帶第二部電話去咪得囉

支共科技咁撚叻就一早出個鴻蒙同人地3分天下啦
支共科技=流浮山200刀手

用國家級同街邊比

其實有啲野唔爆出黎唔代表無
有啲漏洞係政府或機構發現後唔會公佈
作為後門用
又或者一啲黑客等到咁上下就一次過用呢啲漏洞去做攻擊同勒索

尤其是而家風頭火勢
凡事都小心啲好

講撚咗幾多次唔係返去，係去。
返乜撚，大陸係你屋企咩？

你部機佢拎走左仲要你解鎖
你唔解鎖佢就同你慢慢
你解鎖就乜都裝到
唔理你android 定iphone
iphone 做返enrollment就裝到非app store apps
你unenroll左佢對方都知

利申：IT ADMIN，管理緊唔同platform 的機
其中ipad >500部

會唔會吹太大⋯⋯⋯

如果係iPhone 機 你唔係JB邊有咁易裝木馬⋯⋯⋯

真，咪睇少人
始終都係國家級

有人特登買新機去中國 仲衰過部機入面有遊行圖

好難講
幫你JB埋都仲得

呢招掂呀

諗得過

Tui

高級黑？
咩叫幫你JB埋都得 你當我樓上無腦高登仔隨便就可以被帶風向

我部lumia 830 終於有用啦

蜂采
之前講過

係，科技野，無絕對安全
靠自己小心
黑客就最鍾意啲以為自己部機絕對安全的人

總之帶部3310上去好過帶自己部機

我係指出個uncertainty，係其中一個可能性，冇話絕對會咁做到
亦唔明「高級黑」係咩用意

自己部機有冇比人jb一睇就知 reset返一次就冇左jb

刷機重刷系統固件 ko

裝完之後會剷 有時唔記得 刪除
流出來源

入左硬件後門？
recover 就冇事喇

話舊個部壞咗用唔到，換部新機唔撚得啊？

it is call homo

帶專用電話，用太空卡開新mail。

其實 iphone 中唔中毒唔重要
佢收起你部電話一陣，唔知用咩方法裝個 app 入面去，accept 某 D permission 已經可以偷資料

重新刷過機都唔得咩？

大6 版可能得

成班痴撚線 又話刷機又話幫你JB一日成幾萬日標人流 好啦個個都裝

1秒搞掂好唔好

手足好波

之前都有人講過啦

有冇啲可以說服到人嘅證據
嘅然有check到木馬 有冇相關cap圖
同埋教大家點可以check
得更多比人查過嘅人可以自己試下

Mfscoket

如果用 Blackberry 10 呢

點check啊 教埋我哋check啦

神化支那

乜木馬程式搞到要換機？

用下個腦啦

不嬲都係N機, 太空咭
放題, 發夢, 去高危地方必備

你話垃圾支那機都話

APPLE呀大佬

有腦都唔會信啦

android可以點check

冇點開

我帶 8310上去 有冇事

iOS係安全過android好多 但唔係冇風險 唔好咁樣誤導人
但我覺得公安未有能力 或者唔會大規模咁exploit iPhone 所以去中國最好係拎iPhone 但過境前後要洗機

有無FC

你覺得ok 咪ok囉

新疆人電話要入程式比佢地監控
唔奇怪呀

文章裡安全嘅意思
係你部iphone完全掌控自己手裡 無破解過 唔會被遠端入侵
但當你部機實體落入過其他人手裡 咩安全系統都係廢
時間足夠 點破解點木馬點監控都得

唔洗
用返現有工具就得
前題係你屈服解左鎖
咁就輕鬆搞掂
但有無勇氣唔解鎖呢？
嗯，大部分人講就兇狠做就碌撚ge

我都覺得果個專家最後就係公開點檢驗到，如果唔係任佢講雖然對方係慣犯

如果個android中咗毒 os自己reset唔到又有咩咁出奇

Jailbreak就得
唔係高科技野

佢地覺得部機係人地手上都無事，係無敵
那裏來的自信

文遠大將軍

有幾難？
開到機 jb埋 做乜都得啦

想知自己風險幾大最簡單可以睇部iPhone個lightning port有冇俾人插過
如果俾公安插過黎穩陣起見應該assume你部機已經唔安全

搏唔過

重設系統都清唔到？

直接攞去Apple check?

上去比人解鎖 查過電話可以換機了

舊款3310

android太開放 太混亂 大部分機亦都唔update
不論有冇root android機風險係特別大

其實如果真係擔心既話可以攞去天才吧比佢check

8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

搞咁多野...又要驚又要check
換部電話咪得

唔少人唔update 部iPhone
Passcode繼續set 4個位

等死

推 手足小心

再推一推

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

咪玩啦
FBI同CIA都破唔到
班濕鳩大陸佬破到?
同埋IPHONE XS 同XR 行A12 CHIPS果堆係完全無得JB

Facebook之前嘗試過呃用家裝profile黎裝app收集資料 後尾俾Apple revoke咗張證書

MFsocket啊嘛。

要佢係咁俾$99申請新DEV ACC
無限加大佢個維穩費

3310 裝唔裝到

3310

轉哂做外語，唔識睇，唔識按

建議拎上去嘅電話唔好太乾淨，咩都冇嘅話佢反而疑心重大，雖然佢咩都搜唔到，但可能會扣留你玩你

好人好者唔撚好上去

賣俾藍絲

以後返大陸做野既巴絲買部垃圾手機先

聽日上去 唔帶電話家定帶部十年前嘅電話上去好

我都諗住咁做
舊機早幾日裝定哂野啊乜乜柒柒
死咪死

驚唔見帶部舊機有咩問題？

iphone都有事？
fbi都破唔到

內地公安

佢 jailbreak 左你部機個刻已經可以偷晒 D 資料
之前 reset 返已經冇用

想知喺邊到睇到

其實iphone可以backup左落電腦再restore返6月前既backup應該拎返去都冇事 咁你話啱啱先轉iphone或者冇backup過既就冇喇

最簡單應該係留意吓數據流量，照計多數上傳流量會突然激增
大陸apps多數有好多呢d背後程式

其實改下密碼有咩損失
點解仲要研究支那破唔破到

裝大陸social media app，然後用蝗語講嘢

Nokia!

重刷 塞滿 重刷 塞滿 重刷 先安全

返大陸緊係用3310啦

如果真係冇辦法唔上大陸嘅話用華為
一D生活加幾張燦狗相出入應該通行無阻

黃色lumia920

一手
今日番大陸過關公安明顯check得好嚴
首先未排隊就嗌人去查袋 行李啊個d
期間已經被要求出示回鄕證 懷疑係用黎登記出入境記錄
之後查袋期間條撚屌公安就查埋我電話
直接睇我6-8月份既相 仆你個街我好多次都有出
616 721 727 818 呢d大日子咁
影左相 俾佢問話有冇去集會示威遊行
我理直氣壯管佢有
之後就俾條仆街帶左我入問話室
嗌左個隊長黎check 問三問四
部電話俾佢查到連wtsapp lihkg tg咁都有望
完全侵犯我個人私隱
後尾仲話要連我手機上網 想拎走
我企硬話唔得 有咩唔可以當面查？
佢又話唔到事又叫左個應該當值最大個個黎
我就話唔俾手機咁樣連9wifi
期間keep住望我手機資料
又查我家宅 拎左張身份證唔知去做咩
過程中 佢嗌我唔好緊張
我心諗我做錯d咩 冇驚過 最多咪扣我12個鐘好未 大不了番唔成
成個問話差唔多30分鐘
最後放我

總結：

1.)番大陸手機相簿唔好keep任何有關發夢既相
如果有一定要堅稱相係人地send過黎 唔係自己影
tg wtsapp 有關發夢記錄可del就del

2.)唔好驚 搜查過程一定要係自己視線範圍內
唔好俾班公安離開左自己同拎左手機安裝咩軟件

3.)抱著大不了番唔到既心態 佢地對你唔可以濫捕
問左d無關痛癢既問題可以唔答
有權保持緘默

4.)行李方面 敏感既書 leaflet一定捉9你
盡量避免

佢地宜家好想為10。1 70週年國慶做準備
想過瀘哂d人 明明過關咁多人都照做
睇得出佢地好驚驚

呢單野有證據絕對可上國際新聞，間諜

改用 iPhone 啦, 唔JB 絕對安全

無問題。不過你覺得上面會同你講道理？

佢扣你10個鍾，等你傳翻出去叫人唔好等nokia玩野，多謝你添喎

可能見你用華為就直接放走你
「沒事兒，中央的同志會幫你檢查的了」

應該係上一次叉電

咪吹水啦 乜野網絡安全專家
你裝乜撚野都係啲資料黎 一定可以洗走

拆開部機加料 你點reset都冇用

Iphone唔得，但佢有你密碼，backup哂你所有對話紀錄，d account password都幾麻煩

會

824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

好似得an機得

感謝廣州馮碧雲女士, 馮家雲女士, 對於福建獨立及廣東獨立, 作出偉大貢獻, 小熊維尼即將壽終正寢, 你們辛苦了, 他日事成, 定必論功行賞

有人試過，結果唔信問多你好多野
我如果真係要去，會拎返部就壞又用到下既舊電話
一個制禁5下先有反應任佢查

咁咪話返工專用手機囉

呢個要防。
事先開定個 無乜用既FAKE ACCOUNT, 都要扮用過下

同埋後生仔, 話就話有事要去大陸
但乜事係重要過你條命?
大陸 家下係野蠻的, 就算個刻周你唔到
佢地PK要交功課交人, 就捉9你唔撚得?

好似裝到有啲上佢個網 比權限就裝到

iphone 都會？

講得啱

推上去

0day exploit 岩值錢 段估唔會係宜d位用

好驚[member]之前外國有出令到電腦死的手指，usb kill ?, 可以裝電話改成usb kill or 反hack 佢部pc ?[/member]

對佢地黎講係國家安全黎

返過支陸既手足一定要留意, 同提返其他手足

堅？報蘋果呀！

手機安裝x防毒軟件有無用？

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!
其他新聞啊 口號啊都要英文版！
想比國際知！

[突發] 外國勢力！文宣做野！